\documentclass[twoside]{arco-pfc}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{custom}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{longtable}
%\usepackage[english]{babel}
\usepackage{multicol}
\usepackage{lscape}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{multirow}
\usepackage{etoolbox}
\usepackage{float}
\usepackage{eurosym}
\usepackage{subfig}
\newcommand{\bonfire}{\emph{BonFIRE }}
\newcommand{\vw}{\emph{Virtual~Wall }}
\newcommand{\pl}{\emph{PlanetLab }}
\newcommand{\nepi}{\emph{NEPI }}
\newcommand{\sss}{\emph{Space System Simulator }}
\newcommand{\satss}{\emph{Satellite System Simulator }}
\newcommand{\gsss}{\emph{Ground Station System Simulator }}
\setcounter{secnumdepth}{5}

\lstdefinestyle{customc}{
  backgroundcolor = \color{gray95},
  rulesepcolor    = \color{black},
}


\selectlanguage{english}
\input{metadata.tex}
% \titleformat{\chapter}[display]
%   {\normalsize \huge  \color{black}}%
%   {\flushright\normalsize \color{RoyalRed}%
%    \MakeUppercase{\chaptertitlename}\hspace{1ex}%
%    {\fontfamily{mdugm}\fontsize{60}{60}\selectfont\thechapter}}%
%   {10 pt}%
%   {\bfseries\huge}%



\begin{document}



\frontmatter

\pretitle
\frontpage
\copyrightpage

\jury

\input{abstract.tex}
\tableofcontents
\listoftables
\listoffigures
\lstlistoflistings
\input{acro.tex}
\input{thanks.tex}
\dedication{A mi familia, a Carlos que confió en mí y me dió a conocer y a mis compañeros de Deimos
  Castilla-La Mancha, especialmente a mis compañeros espartanos de I+D+i.}


\mainmatter
\input{intro.tex}
\input{antecedentes.tex}
\input{objetivos.tex}
\input{metodo.tex}
\input{geocloud.tex}
\input{evolucion_y_costes.tex}
\input{results.tex}
\input{conclusiones.tex}

\appendix
\appendixtitle
\input{appendix/manualUsuario.tex}
\input{appendix/planetlab-nodes.tex}
\input{appendix/plnodes-results.tex}
\input{appendix/scenarios.tex}
%\input{appendix/rspec-specification.tex}
%\input{appendix/certificates.tex}
\input{appendix/source.tex}
%{\scriptsize \input{GFDL.tex}}


\backmatter
\bibliography{references}
\cleardoublepage

\end{document}
